有無試過愛到怕失去？

怕將來路上無左另一半，而唔敢再愛。

單機到1001

冇 傷到怕就有

can't sleep

每次鍾意人都唔想失去對方
但根本無得避免怕都無用

佔有時別怕失去

一齊半年，有時會諗埋一邊會係bf面前喊，好怕失去佢次次佢都安慰翻我轉頭

唔好咁投入

分手後記憶一堆

投入了

好驚佢地入黎又走

Exactly

我都係 但唔敢同佢講

愛到驚

一直都係咁
不過我都係照拍拖

唔好愛佢多過佢愛你就得

exactly係咁

做唔到